玩英雄聯盟既入一入黎

懷疑最近有好多大陸仔偷用全球英雄聯盟帳號 我都係受害者之一 有冇人同我一樣 明明冇玩半年一玩返就話我玩外掛封ac

咪姐係話唔撚解封？

巴打 我都岩岩俾人爆左 之後停左 你SEND信去 佢會放返你

How有冇教學
我禁report 佢彈左去英文GGC

我上個月都係咁
你去客服到>>停權疑問>>線上回報>>類別就LOL>>項目就停權>>之後見乜打乜(都係你個人資料,如果你ID亂9打我就唔知有冇得搞)>>狀況敘述就打你GGC比人偷竊,下面有UP圖你就去你帳戶中心到CAP低IP登入證明有第2到既人入左你AC
之後等佢慢慢搞我等左好似成個星期先開反比我
好似講到199999 希望幫到你

我電腦白痴 我影張相俾你

但你個線上回報係中文網頁定英文
我一禁落去就係英文版網頁
我之前send過過去 圖都cap埋
cap埋GGC AC login記錄 有新加波IP
但佢英文覆我都係話唔得

中文

代理商垃圾

報告番先 我依家成功開番帳了